一隻遊戲就反映到人既自私

岩岩玩lol (rking)
有條友 話 上一場另一友 雷佢
之後9簡召喚師技能
明知果場輸9硬
但d人淨係人叫人跳
包括我都係
我重用埋bo呢招

結果唔洗多講
其實我唔係bo

On9先玩lol

仲玩LOL?

健下身咪幾好

點解今時今日仲有人玩LOL 都已經8年
仲玩唔厭咩

Lf2